點解香港d日本通無人提freshness burger

明明好食過mos

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

唔多分店喎

即係唔common的日本通就唔提？

因為大部分人去日本玩唔會專登去食漢堡，仲有其實東京好多分店

利申未食過

但又吹奏mos burger?

因為香港有 等於有一班人係咁吹奏日本一蘭咁, 其實好多拉面好食過佢